馬鞍山男子租車燒炭死亡

今早(29日)8時18分，有途人行經馬鞍山村路時，發現一名年約60歲男子，昏迷一輛私家車的司機位上，由於昨日已見該車停泊在上址，感到事有蹺蹊報警。警方及救護員趕至，證實司機已氣絕身亡，並且在車廂內發現有燒過的木炭，相信他燒炭自殺，並且檢獲懷疑遺書，正聯絡其家人助查。

警方根據車牌資料追查，證實該車屬於一間租車公司，由事主早前租用。

識玩喎

rip

下手租車條友真係祝佢好運

好賤